{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013943",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 몽마르뜨블루팜펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任があります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 娯楽、飲酒、放歌高吟は自制しなければならず、重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 メゾネットタイプや児童、幼児連れの際は安全に注意する必要があります。 IPTVとWiFiを利用して便利にインターネットを利用できます。 泳ぐ時は安全に留意しなければならず、水着を準備しなければなりません。 カラオケは一軒家のリビングルームで利用でき、予約が必須です。 セミナー室は団地内の本館でご利用でき、予約が必須です。 売店とコンビニは徒歩3分以内に位置しており、24時間営業しております。 駐車はペンション内に可能で、周辺にはファミリー海水浴場と観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れても宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。また、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用時に何か注意事項はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任があります。また、客室内では魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒は自由に楽しめますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は自制しなければならず、重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "どのようにインターネットを利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを利用して便利にインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "泳ぐ際の注意事項はありますか？",
            "answer": "泳ぐ時は安全に留意しなければなりません。また、水着を準備しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "カラオケは利用できますか？",
            "answer": "カラオケは一軒家のリビングルームで利用でき、予約が必須です。"
        },
        {
            "question": "セミナー室の利用方法を教えてください。",
            "answer": "セミナー室は団地内の本館でご利用でき、予約が必須です。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺には何がありますか？",
            "answer": "売店とコンビニは徒歩3分以内に位置しており、24時間営業しております。また、周辺にはファミリー海水浴場と観光地があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内に駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 483,
        "QA": 671
    }
}